分手了

慣咗唔將感受講出嚟，只係用沉默去處理，令到你無從入手，磨蝕哂你嘅耐性
對唔住，係我令你辛苦，係我令你行唔到落去

咁你就唔好咁賤格啦！

我女友都同你一樣，搞到我勁躁

長期拒絕溝通係致命傷
所有嘢都懶係沉默是金咁收埋唔講 唔講咪自己諗自己估 下下要靠估好攰 問你你又話無野 咩在心中
慢慢對方都唔會再問再想知你真正點諗

我嘅缺點，真係覺得自己好差，好討厭

好野

當作一個經驗啦

其實樓主你仲想唔想同佢喺埋一齊架，又好似比人覺得唔捨得咁，如果想你咪打電話同佢講翻自己嘅問題囉，come on ，咪試下第一步去溝通囉，你自己都講晒問題啦。

之前識一個男仔係咁樣
佢仲要自稱鍾意

我已經有表達會改同修補，我仲好愛佢，但佢話咁樣落去唔work,唔想咁樣落去
佢話唔抗拒我msg佢，不過都係唔好見面
我個心好痛好那，好似窒息咁

係我叫佢同你手分ge